點解小巴有落要除耳機嗌

撘小巴聽歌嘅你 會唔會除耳機嗌有落
我見十個有九個都會除 究竟點解
會除低嗌再戴番
傻閪先除低嗌

驚細聲/大聲得濟唔知 咁都要屌？得罪你？

習慣㩒鐘

人地用隔音耳機 唔除自己聽唔到
邊似你窮撚用街邊10蚊貨 漏聲漏到傻

直接拉手掣㗎喎 未搭過小巴？

我冇屌 唔洗咁惡嘅

有手足還押150天聽日上庭

聽下個司機有冇俾反應?

講得岩 怕太大聲嘈到人 嘈到佢到時佢又出post屌😑

驚有人嗌咗先 自己再嗌多次會好on9

我都係除耳機嗌 只係好奇問下

咁你都要問你應該智商有問題

睇司機有無反應囉

驚唱左出黎

垃圾post 拉

我通常wtsapp 個司機

唔好鬧我條女 thx

我係除耳機，等到無人嗌先嗌

同埋有時啲司機用口答你，唔舉手

毒撚要聽下有無人叫落車，無人叫就唔落

通常平時企埋一邊唔講嘢啲毒撚先會㩒鐘